我真係唔相信唔係同一人

究竟邊撚個話唔係同一人？

留名跟進

推 真係好撚似

留名

等人通靈啦

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

呢度有很多mon po狗帶風向

佢咁靚，個樣咁撚容易認
跟住突然間啲朋友家屬沖曬出嚟話佢唔係同一人
幾十年認人樣，到底係唔係我隻眼盲咗

就算唔係同一人
呢個手足應該都有上網上tg
點會一啲聲氣都無，唔出來澄清

坐係到嗰個女仔應該係有瀏海 死者好似無
同埋佢兩個對鞋一唔一樣？

lm

你都痴撚線，頭髮可以剪，輪廓五官冇得改
同埋死者屍體係全裸
你係咪侮辱緊我智慧

你張圖可以做國際文宣推去twitter

但我又覺得唔太似...

日子都唔啱

作為女仔我會覺得似係同一個
唔同人影我相個樣都可以差好遠，何況呢幾張係無特登就過角度影嘅相

坐係到嗰個係10月1黃大仙拉
除非你話當時係流料

好好笑嗎

之前話灰金色頭髮其實即係點既色？

都唔同日子

平時都唔回覆 但今次真係要出聲 真係唔係同一個 圖中個女仔我認識 佢好安全 宜家一齊上堂 所以唔好再亂傳

驗下眼拉

唉 點解拉人要咁樣壓係地下
完全無人權
真係好似樣

坐係度戈個係10月拉架

推

屌你老味, 有埋相, 咁都唔係同一人?

去

拉既日期遲過浮屍發現
有時光機？

好多P牌帶風向

麻煩您叫被捕個位出嚟澄清一下，我都希望冇人死
反正佢個樣都已經被公開被捕

呢張相唔係10月架咩

名都唔同啦..

樓主on99 擺明唔撚同人

上個po有堆人衝出黎話一啲都唔似
我以為係我問題 明明兩個樣都係好似係公仔咁靚

樓主好撚煩 一睇就知兩個人

哩個女仔係十月一被捕
彦霖九月過咗生 點會係同一個人

樓主求其拎張圖出黎之後就周圍屌人

屌你 風向撚

咪係囉 仲拗黎做乜呀

你痴咩線呀, 一早証明唔同日子仲要係度搞事

睇上面還好 呢張真係唔太似

身*

驗眼啦屌

Hello 啊SIR
弱智狗話人弱智 係咪好有成功感
你繼續係到鬧啦無人會嬲
我地會繼續鬧你班狗

上面嗰條Sotheby's潛入老母西未

樓主認人能力同藍絲話有眼耳口鼻就係同一個人一撚樣

一個九月 一個十月 唔係同一個黎

其實我都覺得同樣
好可愛既小妹妹樣..
但好似有人話被捕圖係10月？

人又蠢 又要做神探
弱智

照推

帶風狗咁撚惡 單機喇7頭

fb有個post有佢啲生活照
真係唔似
同埋919失蹤 928再出返嚟示威？

我苐一眼已覺得係佢！！
LM

唔好on9 真係唔係同一個人

22號係海搵到駁到未？

死者死時唔係金色頭髮咩？

Show Blocked User - 係男人就頂硬上

等你自殺

樓主係咪有面盲症？

dllm笑嘜撚嘢

On9樓主

唔係潛水吓？我信你㗎喎 宜家點做好？

驗眼

玩夠未

覺得似就係
覺得唔似就唔係

隔左咁耐都仲討論緊呢兩張相
做正經野啦

尋日張相用左美圖app 應該唔係同一人

唔好講時間唔match啦
髮色都已經唔同

on9樓主

blocked

話左時間唔啱囉

唔係同一人黎
我見過陳彥霖真人
佢樣似廿中架
我肯定
同埋陳彥霖8月時仲好肥 包面 冇哥
可能一個月瘦到得返尖下巴

樓主：你係咪侮辱緊我智慧？

食撚屎啦屌你

我實在好希望係炒車
你同我面盲都好，我想有個確實嘅答案

唔係同一個人嚟

因為係10.1囉張相

上面咪有答案囉on9
阻撚住行動po

樓主仲係度死頂

拉

pull

咁都唔係同一人？

啊蛇你講嘢咁on9嘅？ 你架黑色7人車咩no. 呀？

Up乜春 垃圾P牌仔

張圖係1/10黃大仙被拉架

都話左唔係

傻閪樓主蠢過隻豬，仲以為自己好醒

結論：你真係面盲
End ok?
不推文回覆

你面盲得好西利
黃大仙被捕女仔公仔樣 白雪雪細咀尖鼻
陳彥霖健康膚色 厚唇
點睇都唔係同一個

根根弱智都知幅相係10月1
成班想故意整假文宣 想大炒車

推
收皮啦風向撚
快撚啲死

唔同人嚟
嗰一個10月先拉

陳彥霖係9.26 狗已經通知佢老母油塘浮屍係佢個女
呢個女仔10.1比狗咬 真係唔知邊個想引人炒車定弱智

Good morning sir

走喇死黑警
條屍9月尾都撈起咗 正一弱智仔 想人大炒車
check下個腦先廢up喇

比哂証據你又唔撚信

其實我自己覺得唔太似。。。
兩個都係靚女
但係坐喺度嗰位個樣係似Barbie
離遠影隻眼都仲係好大

死者隻眼都大 但係係化咗妝先至大
坐喺度嗰位妹妹應該冇化妝
因為正常出嚟發夢嘅女仔都唔會化妝？

我只係想問樣嘢
失蹤還失蹤
被捕還被捕
死還死

我只係想問點解唔可以九月失蹤，10月1號被捕，然後被整死

證明15歲個女仔真係黑警殺
正班係道想大家炒車

好似真係唔係
有張影到大頭 搵下先

10 1 黃大仙果個已經保左出黎！ 唔係同一個人黎架diu 你。

我果日有去法院聲緩，見住佢出左黎，唔係同一個人黎！！！

唔理啦
總之佢地殺左人燒屍

屌你條屍9月撈上黎
左面張圖十月一黎

哇 呢個post好呀
現晒形

1. 阿爸姓何，阿媽又姓何，咁點解佢姓陳？

2. 後底乸阿媽個男朋友？ 唔係佢老豆？ 咩關係黎架？

3. 呢個阿媽係親生定係後母？

10月1

oh 9 5毛

推行動post啦
屌都有人講左呢個係10月1拉

blocked咗樓主同個Sotheby's死黑警
其心可殊

收皮啦大佬 屌你老母查案都專業小小啦 仆街。

鞋唔同我唔覺得係一個point
鞋一樣只係增強論點
但係唔同鞋唔代表可以否決
咁多絲比人捉，女人腳多數36-38
求其隔離一個被捕什至被害者交換鞋唔出奇

呢條撚屌係度帶風向
出尖沙咀啦

痴線
樣最多似4成

有幾奇呀
望真D點都唔係同一個人啦

時間線又唔岩
死都要話係同一個人到底諗乜?

戈你老母 嗰

9月尾浮屍
10月再被捕
10.10就火化
決定block撚哂
死都話係同一個人嘅撚屌

睇到個名了，對不起

我而家連警察講9月22號嗰日期我都唔相信

見到呢個新聞之後見到個名係唔同一個人

大家可以block我

一早講左唔同人

哩個好似係十月一被捕人士
彥霖9月中已經唔喺度

我依家好撚清楚咁同你講

請樓主唔好有人同你持相反意見就話人係狗係風向撚
同埋佢本人都冇責任上連登澄清
唔通個個比人貼一張懷疑相就要上黎自爆ac呀？

拉
一早講左日子唔對 你老味黑警樓主想整fake news 仲有同po話整文宣嗰啲都block得
不推文回覆

勿推

你以為佢尋人張相係當日影？

證據？

可以摺埋了

咪係一早講咗個女仔係101黃大仙比狗拉

細路女樣都浸大

on99

十一黃大仙

樓主已潛

死者九月尾已經死咗 樓主嗰條女十月一被狗咬 邊個弱智啊on9

Good afternoon sir!

樓主真係好撚搞笑

流料

唔係，髮型同對眼都唔似。

有證據嗎?

建議樓主驗眼

每日都有棄屍案，與其focus喺已經無法追查嘅案件，不如著手調查新發現屍體。就算唔接觸屍體以防留底反控證據，最基本都要清析影下樣貌，比對返被捕人士。戴手套搜身就冇必要啦，9成已經冇證明文件跟身。

唔同日子點會同一個人
唔好整亂啲資訊，咁樣對件事無好處

開頭都覺有啲似，不過你啱。 九月離世，十月一又行番出嚟咩。

其實真係好明顯唔同人。。。

唔似 加上係10月被捕

佢係10月1號被捕，我10月1號喺Telegram嘅被捕人士關注組睇到好多佢嘅相。但係喺10月1號睇到佢個名係叫鄧XX，唔係陳XX。

樓主圖個個女仔係10月1黃大仙被捕
讀浸大

而陳姓女學生係9月失蹤
讀vtc
自己諗

屌 根本就係

但係我都唔覺得似

笑撚死 樓主好撚柒 有d人真係上晒腦

根本唔似

fake news

26號發現浮屍，1號起黃大仙比人拉？

佢真係好柒
仲要大大聲屌人老母

女仔答你，唔係，被捕個女仔山根位細過彥霖好多
但呢個女仔去咗邊 佢好靚 我好擔心

樓主驗下眼
根本完全唔同樣

至慘有好多白痴仔會信！

#121

你咪白痴仔 又要屌人 又要唔睇上面D留言 以為自己好撚醒 其實就最撚ON9

都話9月中過身 點撚樣唔返屋企啊 10月1再出來發夢？ 樓主你真係發撚緊夢 on撚9

樓主:全部都係假 POPO講你就信? 全家比人要脅緊

老實講，就咁睇真係好難認
因為放上網既相好多都會P過
再加上女仔相大多都會化妝+P相

只有識佢真人既人先會分到

驗眼啦 近視好撚深呀樓主

就算有圖有真相，呢班白痴好似鬼上身只信佢自己諗既嘢，其他就算是事實都唔會信!

咪撚再煩

我就咁睇明明2個人，差D以為我眼花

我以為全世界得得對眼有事
好彩去到後啲cm 總算有人覺得唔似
根本兩個人嚟
一開始啲cm想點

九月已經死左 十月一仲出黎發夢咩 戇鳩

咁都上熱門
9月22撈到
張圖10月1 wts
樓主十足十d見圖信超過十成既藍絲

最新版日程，如果大家覺得OK會KEEP住更新，亦歡迎指正。

今日主要活動，有人講係唔知有冇人，唔知點行，希望搞手可以清楚指示各手足。

又唔留意下被捕人士資料
手足留意開都知幾時被捕嫁啦

i wrong
please delete this useless idiot post

又事主朋友出嚟了

放bam圖 report 自己啦

我10 1咁岩都有朋友被捕所以我好記得個日都有碌過呢個女仔張相

做乜姐你
圖果個女仔10月1喺黃大飽被捕
彥霖9月21報失蹤 之後9月26確認9月22條浮屍係佢
除非你話浮屍唔係佢啦

黃大仙

鳩po引炒車
屌你老母 9月失蹤 10月被補？

9月26發現條屍 之後101條女比人拉

仲要話人on9

真係你朋友？
Btw你朋友好靚
佢要小心啲
就算平時出街番屋企都最好同熟既人wts報到
同埋落車番屋企條路都最好叫屋企人接
而家香港已經好唔安全喇

個鼻梁位一個窄啲一個闊啲
好唔同啵

點解咁講

係嘅 通你老母出黎問米

屌 咪撚炒車啦
之前有佢個朋友開post話佢仲有上ig po story
佢冇事

佢唔撚係陳彥琳

屌你老母

證明啦，屌用下腦

係。。好鬼

Blocked

你死撚左去啦
炒撚哂車

你收皮啦風向撚

你係咪之前開過po話po過佢仲有開ig story個個人？

CLS咩樓主
開個咁嘅標題，喺度製造恐慌
根本一開始就唔係同一人，時序都唔吻合
亂9咁傳，仲要有人信？
點解每個人唔自己去睇多D資訊，自行分析過先呢

成班狗帶風向 on99

嗰陣被捕人士關注組咪講撚咗黃大仙嗰個係讀浸大鄧茜芸
成班人扮哂認人專家又唔fc 話你地炒車又唔信

咪同馬航藍可兒案一樣 大家玩緊偵探遊戲你出黎搞串個party仲唔屌鳩你？

Yes sir

不明ac?講緊自己下話，322304無開過po既p牌仔
人唔笑狗都吠